twitterCallback2([{"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"favorited":false,"place":null,"coordinates":null,"truncated":false,"in_reply_to_user_id_str":null,"id_str":"169397535876714497","retweeted":false,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"user":{"profile_background_color":"ffffff","protected":false,"follow_request_sent":null,"lang":"pt","verified":false,"profile_background_tile":true,"profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/932305662\/twitter_normal.png","location":"Rio Grande do Sul","name":"R\u00e1dio Alegria FM","profile_background_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_background_images\/74675392\/fundotwitter.jpg","profile_sidebar_fill_color":"cccccc","id_str":"68986734","default_profile_image":false,"contributors_enabled":false,"utc_offset":-10800,"friends_count":9477,"url":"http:\/\/www.radioalegria.com.br","description":"A R\u00e1dio do Cora\u00e7\u00e3o! R\u00e1dio Alegria FM 92,9 Porto Alegre e Grande POA e FM 89,5 Pelotas e Rio Grande. Escute online tamb\u00e9m acessando http:\/\/bit.ly\/radioalegria","favourites_count":4,"profile_sidebar_border_color":"1d4670","is_translator":false,"show_all_inline_media":false,"following":null,"profile_use_background_image":true,"statuses_count":7312,"created_at":"Wed Aug 26 14:15:19 +0000 2009","profile_text_color":"0c3c77","followers_count":10320,"profile_image_url":"http:\/\/a2.twimg.com\/profile_images\/932305662\/twitter_normal.png","listed_count":774,"profile_background_image_url":"http:\/\/a2.twimg.com\/profile_background_images\/74675392\/fundotwitter.jpg","time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"profile_link_color":"ff0000","id":68986734,"default_profile":false,"notifications":null,"screen_name":"radioalegria"},"contributors":null,"created_at":"Tue Feb 14 12:28:14 +0000 2012","source":"web","retweet_count":1,"id":169397535876714497,"text":"Avisa todo mundo que dia 15 de mar\u00e7o tem Victor & L\u00e9o no NH Hall, em Novo Hamburgo! \\o\/"},{"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"favorited":false,"possibly_sensitive":false,"place":null,"coordinates":null,"truncated":false,"in_reply_to_user_id_str":null,"id_str":"169383336794521600","retweeted":false,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"user":{"profile_background_color":"ffffff","protected":false,"follow_request_sent":null,"lang":"pt","verified":false,"profile_background_tile":true,"profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/932305662\/twitter_normal.png","location":"Rio Grande do Sul","name":"R\u00e1dio Alegria FM","profile_background_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_background_images\/74675392\/fundotwitter.jpg","profile_sidebar_fill_color":"cccccc","id_str":"68986734","default_profile_image":false,"contributors_enabled":false,"utc_offset":-10800,"friends_count":9477,"url":"http:\/\/www.radioalegria.com.br","description":"A R\u00e1dio do Cora\u00e7\u00e3o! R\u00e1dio Alegria FM 92,9 Porto Alegre e Grande POA e FM 89,5 Pelotas e Rio Grande. Escute online tamb\u00e9m acessando http:\/\/bit.ly\/radioalegria","favourites_count":4,"profile_sidebar_border_color":"1d4670","is_translator":false,"show_all_inline_media":false,"following":null,"profile_use_background_image":true,"statuses_count":7311,"created_at":"Wed Aug 26 14:15:19 +0000 2009","profile_text_color":"0c3c77","followers_count":10320,"profile_image_url":"http:\/\/a2.twimg.com\/profile_images\/932305662\/twitter_normal.png","listed_count":776,"profile_background_image_url":"http:\/\/a2.twimg.com\/profile_background_images\/74675392\/fundotwitter.jpg","time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"profile_link_color":"ff0000","id":68986734,"default_profile":false,"notifications":null,"screen_name":"radioalegria"},"contributors":null,"created_at":"Tue Feb 14 11:31:49 +0000 2012","possibly_sensitive_editable":true,"source":"web","retweet_count":1,"id":169383336794521600,"text":"R\u00e1dio Alegria FM 92,9 Porto Alegre e Grande POA e FM 89,5 Pelotas e Rio Grande. Escute online tamb\u00e9m acessando http:\/\/t.co\/8gz2Fb9L"},{"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"favorited":false,"place":null,"coordinates":null,"truncated":false,"in_reply_to_user_id_str":null,"id_str":"169376633470459905","retweeted":false,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"user":{"profile_background_color":"ffffff","protected":false,"follow_request_sent":null,"lang":"pt","verified":false,"profile_background_tile":true,"profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/932305662\/twitter_normal.png","location":"Rio Grande do Sul","name":"R\u00e1dio Alegria FM","profile_background_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_background_images\/74675392\/fundotwitter.jpg","profile_sidebar_fill_color":"cccccc","id_str":"68986734","default_profile_image":false,"contributors_enabled":false,"utc_offset":-10800,"friends_count":9477,"url":"http:\/\/www.radioalegria.com.br","description":"A R\u00e1dio do Cora\u00e7\u00e3o! R\u00e1dio Alegria FM 92,9 Porto Alegre e Grande POA e FM 89,5 Pelotas e Rio Grande. Escute online tamb\u00e9m acessando http:\/\/bit.ly\/radioalegria","favourites_count":4,"profile_sidebar_border_color":"1d4670","is_translator":false,"show_all_inline_media":false,"following":null,"profile_use_background_image":true,"statuses_count":7311,"created_at":"Wed Aug 26 14:15:19 +0000 2009","profile_text_color":"0c3c77","followers_count":10321,"profile_image_url":"http:\/\/a2.twimg.com\/profile_images\/932305662\/twitter_normal.png","listed_count":776,"profile_background_image_url":"http:\/\/a2.twimg.com\/profile_background_images\/74675392\/fundotwitter.jpg","time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"profile_link_color":"ff0000","id":68986734,"default_profile":false,"notifications":null,"screen_name":"radioalegria"},"contributors":null,"created_at":"Tue Feb 14 11:05:10 +0000 2012","source":"web","retweet_count":7,"id":169376633470459905,"text":"Um bom dia especial para voc\u00eas neste \"Dia Internacional do Amor\", o dia de S\u00e3o Valentim, celebrado no mundo inteiro em 14 de fevereiro."},{"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"favorited":false,"possibly_sensitive":false,"place":null,"coordinates":null,"truncated":false,"in_reply_to_user_id_str":null,"id_str":"169142335098200065","retweeted":false,"in_reply_to_screen_name":null,"geo":null,"user":{"profile_background_color":"ffffff","protected":false,"follow_request_sent":null,"lang":"pt","verified":false,"profile_background_tile":true,"profile_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_images\/932305662\/twitter_normal.png","location":"Rio Grande do Sul","name":"R\u00e1dio Alegria FM","profile_background_image_url_https":"https:\/\/si0.twimg.com\/profile_background_images\/74675392\/fundotwitter.jpg","profile_sidebar_fill_color":"cccccc","id_str":"68986734","default_profile_image":false,"contributors_enabled":false,"utc_offset":-10800,"friends_count":9477,"url":"http:\/\/www.radioalegria.com.br","description":"A R\u00e1dio do Cora\u00e7\u00e3o! R\u00e1dio Alegria FM 92,9 Porto Alegre e Grande POA e FM 89,5 Pelotas e Rio Grande. Escute online tamb\u00e9m acessando http:\/\/bit.ly\/radioalegria","favourites_count":4,"profile_sidebar_border_color":"1d4670","is_translator":false,"show_all_inline_media":false,"following":null,"profile_use_background_image":true,"statuses_count":7311,"created_at":"Wed Aug 26 14:15:19 +0000 2009","profile_text_color":"0c3c77","followers_count":10321,"profile_image_url":"http:\/\/a2.twimg.com\/profile_images\/932305662\/twitter_normal.png","listed_count":776,"profile_background_image_url":"http:\/\/a2.twimg.com\/profile_background_images\/74675392\/fundotwitter.jpg","time_zone":"Brasilia","geo_enabled":false,"profile_link_color":"ff0000","id":68986734,"default_profile":false,"notifications":null,"screen_name":"radioalegria"},"contributors":null,"created_at":"Mon Feb 13 19:34:09 +0000 2012","possibly_sensitive_editable":true,"source":"web","retweet_count":1,"id":169142335098200065,"text":"Tem algu\u00e9m curtindo a R\u00e1dio Alegria no Facebook? :) http:\/\/t.co\/hcgipfPn"}]);